22歲兩度患癌 你問我答（3)

咩癌 ：神經母細胞瘤
訓係醫院等你問，隨便問

留名
你未答我你今日有無食到3/5野

今日食到啲點心，分量唔錯，飽到夜晚冇食

點發現？初時有咩病徵

聽日目標要係食4/5 ...

右邊下腹好痛，去睇急症
照完x光同超聲波話個腎好漲
驗血腎指素極高 900幾接近腎衰竭（一般正常人60 70左右）
入院解決左急性既問題，就話照ct果時發現黑影
再去照多次就確定左係腫瘤

腸胃好似正常返，我試下慢慢食返正常野先

900幾

800幾900啦，而且當時積水太多，開始浸入肺
透氣都有困難，之前急做一個插腎喉既小手術排水
都花左接近兩個星期先回復到正常水平

巴打快d去訓啦 題外話，退左燒未？

差唔多訓，想換埋個冰袋
應該就未啦

新post留名打氣
巴打早啲休息，聽日一定更好架 加油！

多謝你又留名

update下，岩岩探熱暫時退左燒

好消息

加油，巴打

要留到你好返出院 打撚死晒啲癌細胞

集氣加油！！！
打低個病啊
有排你捱啊往後人生
仲有大把樓等你供
所以快啲病好
走唔甩架你

新post留名繼續等巴打出院食放題

留名

巴打有無試過布緯食療？

我記得有人響post2問過

退咗燒就好啦 巴打 快啲休息

加油巴打

我通常放工比較夜
冇法直接上來同你打氣
但有追post
你要加油

樓主你兩度患癌係咪同一個癌？
同埋比唔比連登仔上去探病？

巴打快啲好返一齊聽達哥live呀

加油啊巴打

新post留名 巴打繼續加油

新post繼續講 加油

努力啦巴打
你得ga

我都愛Amy

留名

多謝

暫時再探過幾次都冇燒返，希望keep住

有心有心
即刻諗起打撚死你果張jpg

捱人生捱樓都有準備，不過好返一定享受返一段時間先

唔介意比我帶埋女朋友，佢好鍾意食魚生

新post留名，巴打加油呀

我都記得，不過我傾向醫學方面多
食療有種搏既感覺

琴晚一退左就訓到，訓得幾好

唔緊要，你有心我已經好感激

係呀，第二次就呢隻加啲變種咁

兩個星期啦

又見

你好似只可以愛橫山

我認得你id
你都要加油，比啲火我

巴打加油，祝早日康復

新post繼續為巴打集氣

無問題 請埋佢食，叫埋呀妹

等樓主好番，我請樓主，樓主女朋友，樓主呀妹去澳門食好西。

有冇諗過點解會咁？以前生活習慣點樣

多謝你

你好，又見啦

點解樓主之前唔帶女朋友同細妹

多謝先

樓主有冇女

巴打要加油呀

第一次7歲既時候病發，相信當時都冇乜話生活習慣
今次病發之前都好健康人生，打波跑步做gym
m記都戒左幾年

點唔帶法先

有呀，仲對我好好

加油
雖然讀緊醫 但唔識呢個病
淨係可以幫你打打氣

巴打加油

樓主仲可以咁正面真係好難得
明明做正面撚好攰但都頂到 真係好叻好犀利
我唔信神但如果真係有神 我相信佢一定唔會對你咁唔公平 一定會大步檻過
巴打加油 我不嬲都死好命 將啲運分啲俾你

其他人都有帶嗰次
你無我都無

多謝你
唔識唔緊要，讀醫就一定可以幫到人
希望你keep住團火

打打氣

屌你 無連登ac即刻申請返個

我發誓 我一定會出書 而第一本書就寫你 所以加油
愛你
過兩日又見 上次食唔到movenpick 等我今次偷運入去俾你睇住我食 好返啲嘅話買一打俾你 唔走數

第一次幾時

醫學院男神
做醫生真係好偉大好型，加油

坦白講，呢啲情況你做負面撚仲攰，可能我心理建設唔錯，調整得比較快，我知頹冇幫助，不如主動啲去面對
多謝你啲運先

有睇過段片，幾勵志
多謝你

樓主女朋友 ？

7歲

寫呀，你最清楚架啦，最好一字不漏
movenpick黎講，一個夠皮啦

唔係，只係一個識左好多年既好兄弟

利申返先，女朋友知佢存在既

唔係 如果樓主係gay嘅話

大作家 暢銷no.1 肯定係我
好葡萄你有女 又有達哥

等緊你開出院post呀

有打下氣咁姐，有咩好葡萄
btw果晚你有冇聽

我有女朋友已經解除左個疑問

頂住 打撚死曬啲癌細胞

冇野係唔得
只要你信得就一定得

巴打加油
我有朋友同你情況差不多
都係個腦近hypothalamus 生左粒野
依家做緊電療 不過佢記性越來越差
希望巴打可以早日打撚死啲癌細胞

聽達哥先知樓主
樓主加油

可唔可以放達哥果段上黎分享下

留名, 明天希望有好消息

留名 加油 樓主努力作戰

出唔出應該都會keep住開既

信架，我一直都信可以

近腦電療真係好傷，我都希望你朋友早日康復
大家加油

屌撚死d曬癌細胞
樓主加油啊

樓主加油 你起碼有個女朋友， 所以一定會冇事

真兄弟

知道

出院就有機會既，出書就

係，我自己都有啲緊張

放鬆心情，順其自然

屌住上

今日胃口如何 星期日有無餸加了

樓主唔落得床係咪要用尿片？

樓主食左晚餐未

今日中午屋企煮左飯餸拎過黎食
都食得ok多
晚餐冇咩胃口同埋唔肚餓，食左杯雪糕咋

有雪糕食

醫院有冇水果食?

落去下面7仔買咋，哈根大師開心果味

係，因為仲要keep住食瀉藥清腸胃
尿片解決好多問題

正解

有但唔會食，食個橙都酸到死
多數屋企人拎黎

有的，佢地4點左右會推入黎派水果
另外都會有好多探病既人帶水果黎
題外話，個日呢到有人買左啲提子黎好好食 ！！
等地全家都好鐘意食個隻
個位好似都係巴打黎，起到講聲多謝先

樓主係咪無再發燒啦？

佢訓緊教，我依家走，佢依家仲有小小燒
要用冰袋降下溫

每個星期見到佢都會唔記得近期嘅野 要指返講返比佢聽 甚至人都係

有無見醫生？醫生講咩？
等呀哥出院，一定要叫呀哥好好報答你...

醫生都冇特別講咩，可能因為唔係咩好嚴重既事
係琴日下午忽然就發燒咁，不過依家都退得好快
又唔洗話報答既，大家一家人我覺得係應份既
不過樓豬你見到啦

樓主 我又黎同你打氣喇，加油，祝你早日康復。

新po留名
樓主加油

聽到有啲sad 不過呢啲時間絕對需要家人同朋友既鼓勵，比啲耐性多啲同佢傾計，最緊要醫返好個病先
共勉之

隻字再細都見到啦

你好呀
有心啦，多謝你

佢近期野大約2-3個月內嘅野好多唔記得
一返學就要指返啲同班同學比佢知係邊個 明明成班40人佢上年尾都好熟 但依家只記得5個
不過佢返而好樂觀

加油巴打

咁快post3
樓主 你一定要好返
唔好放棄！！

加油呀巴打

今日繼續加油

今日繼續黎為巴打加個靚油

加油 希望快D好

一定好會好快好返
加油

朝早幫樓豬集氣

巴打加油 快d好番

加油 樓主
相信自己比任何人都強大
相信自己有不死之生

留名，樓主加油

巴打 加油

又係新既一日
殺

去緊同新個位醫生傾下先

琴日半夜5點突然流鼻血流左粒幾鐘都止唔到
流到一度可能姑娘以為我驚，問我洗唔洗叫屋企人黎
後尾止左，送左去耳鼻喉科做啲檢查同處理
岩岩先返黎

樂觀啲就岩，今日5個聽日6個，保持正面就夠

仲唔訓咁有心

唔快啦個post已經慢左好多
我唔會放棄

日日見到你，多謝你

你都係日日見到，多謝你

盡快啦

呢隻野好正
我會盡快好返

有心

冇錯呀，心態要正確

希望帶好消息比我

特登開個acc同樓主吹下水
宜家精神好嗎？
最近有冇睇書？

妹記得update 我地

粒幾鐘

正面啲諗，係五點先流，你都訓到幾個鐘
如果係一點流既話，你就訓唔到。
巴打有無睇過歲月神偷？
入面話，做人總要相信
一步難，一步佳；
難一步，佳一步。

係唔係電療副作用？

祝你早日康復
身體健康好重要
撐住 加油

有冇聽過葛森療法

呢幾日忍下手 唔好撩鼻屎住

有冇電到d肉黑哂

用緊西醫去醫，不適宜額外加療法去醫

啱啱食完lunch
同你打下氣 加油呀

西醫基本上係一個受顧於藥廠既職業 佢只會叫你用藥 用食療就會死 佢地都係學習中被洗腦

Hello樓主我又黎喇
尋晚流鼻血，之後點呀？檢查完無咩事嗎？
繼續打氣

早日康復

你好
精神一般啦，琴晚搞咁耐又流鼻血
叫我睇書慘過食屎

係呀，流到護士都驚

冇睇
不過多謝你用黎幫我打氣

應該唔關事，我電腰骨果啲

好既，多謝你

冇

一向都唔撩

多謝你，有心

你好
冇咩事啦，止左血檢查過冇事

咁又冇，其實電療似x光

咁平時除左回post有咩娛樂？

今日比左個驚喜佢 ！！
叫左達哥上黎探病
達哥真係好好人
不過專重番人地私人，唔放圖上黎啦
多謝達哥

達哥

嘩好正呀！！！！樓主一定好開心啦！！

達哥黎左個幾鐘依家仲起到
陣間等樓豬自己上黎講感受啦
大家一齊多謝達哥先

正皮比樓主
加油

達哥好嘢！
細妹都好波！

達哥真係好好！
樓主點啊你！

第二個post開始留意到樓主
留言幫樓主集氣渡過難關

加油呀

多謝達哥

有精神最多都係睇下fb nba啲新聞 同回post
好少少既玩兩下手機game

真係好多謝達哥
當初佢留意到個post到直播幫我打氣已經眼濕濕
到今日突然出現係面前真係呆左，心跳加速
發緊燒都高兩度

佢好有心，不停傾左好耐分享好多野，又為我打氣
傾左兩個幾鐘有多

好撚正呀

達哥真係好有心
有達哥為你打氣，你都要繼續努力！

達哥真係好正 正到爆！

樓主休息下，傾左二個幾鐘應該好攰

佢不知幾精神

見到達哥太興奮

呀妹可唔可以分享下見完個醫生點？

今日返學放晏遲咗入黎為巴打你打氣
有鼓動力真係想推到你出院
今日精神好啲嘛？

仲興奮緊點會冇精神，依家仲回味緊

多謝你呀
原本麻麻，始終琴晚流咁多鼻血個人好虛
達哥黎探完精神返晒

加油樓豬

樓主加油呀！

繼續撐住

突然諗起樓主
入黎講聲加油

加油啊巴打
祝你早日康復

達哥
一日一加油

今日返工太忙無上黎追post
原來達哥去左探病
呢個妹真係抵錫！

精心策劃多時
樓豬見到佢個下個樣
你睇樓豬幾開心

樓主，希望唔好介意我咁問，都希望唔好有呢一日
但如果真係有果一日，你會比我地巴打知道嗎
我地都會想喺網上送別巴打

琴晚流完鼻血先比個驚喜佢，好彩無嚇暈樓豬

而家個指數係幾多？

250

加油呀 樓主
你很有勇氣啊!

你好有勇氣啊!

平時冇睇開達哥 但睇黎佢真係好好人
BTW 樓主加油

雖然做唔到d乜
不過 加油呀 有千千萬萬個巴打陪伴你

有冇片cut出個段黎？
可以打後d post第一頁放條片出黎

咁掛住我
多謝你

多謝
達哥真人好nice唔再係都市傳說

係呀今日心情都算大上大落

有啲反覆，落過200又升返

係呀，同一直傳開好多講法好唔同

當然啦，我精神既會keep住覆post

唔介意，我睇得好開
我妹會幫我完成埋佢，你見佢覆post好多時快過我

好似4月6號，咩時間唔記得
不過我用電話開post好難整

我已經極快搵出黎 4月6 條片18分至20分

巴打 好多人同你打氣

再次感謝達哥同5000幾位兄弟打氣

巴打一定會精精神神

加油

樓主早d休息
學哈姆太郎咁講，聽日一定更開心

反而精神到依家都訓唔到

我會，多謝

次次見到你個名我都好想食
btw多謝

連登仔抗癌鬥士

我都想盡快訓著，係咪呀哈姆太郎

唔好咁講，咁岩手痕黎分享下姐

好返打個靚丁

日日同女朋友嗌交，未搵到工又大壓力
要入黎搵正能量

兩者應該無衝突
我唔知你接受緊咩 treatment 啦
但我估醫學應該都係主力幫你殺癌細胞或者抑制某啲身體反應居多？
而呢個食療個原理係為身體創造一個癌細胞生長唔到既環境 (要配合飲食啦當然)
咁新既生長唔到，配合埋醫學殺埋本身果啲咪搞撚掂
我諗你都無野輸架啦
不妨試下食一個月睇下咩料

又新一日 迫緊狗鐵上黎打打氣

樓主早晨呀
好想之後每朝都同你講早晨呀

返學前打氣

Fat哥加油

加油!!!

來追post

其實我明呢個道理，我自己唔係冇試過
入廠之前我岩岩開始緊生酮飲食既食療啦，點知咁岩過兩日就入左廠姐，我都唔係抗拒架
不過依家多左個腸胃問題，暫時靠瀉藥去廁所，而且食量仲慢慢試下，一食多啲就頂到個腫瘤引發痛症
我都好盡力

早晨，大家加油

唔洗想架，你可以咁做

你返學都加油

估下你係邊個先

巴打加油，祝你一日精神過一日，早日康復

又係新既一日，集氣
樓主今日覺得點？

樓主加油

唔知點解睇樓主個post會睇到喊 我日日行屍走肉過日子樓主就為咗生存去奮鬥癌病 我好冇用啊
樓主一定一定要加油屌死啲癌細胞 集氣！！！

集思廣益
本來我地用緊家庭plan 5個人share 20gb
但見佢起醫院真係冇咩娛樂，想睇下片都驚唔夠data
依家想幫佢出過限卡係比佢睇片既
所以想要無限上網（但聽講會限速都係睇唔到片 ？）
同埋價錢唔好太貴既
各位巴絲請出招

你留意下有冇smartone街站，我用緊月費係106，無限上網。我買嘅時候係3g plan但係上年開始up左我去4g，不過我個人覺得就算寫4g長期都係得3g速度，希望你岩用

樓主幾時可以出院 仲有咩治療未做

好，多謝你

琴晚兩點，一教訓到今朝九點
再心血來潮食埋雞尾包+朱奶
算好唔錯啦

又見啦
大家都加油

睇完喊完開始正面啲過自己既生活啦
你都要為生活變得有意義而努力
加油

變我問你答

樓主，達哥幫你打氣條片係邊段。我想睇返
btw,樓主頂住啊，屌那媽，頂硬上

我就係怕呢啲，4g logo 3g速度
用到成個人燥晒

上youtube undergroumdDV度搵4月6果條片
版權問題果啲唔想cut出黎啦，sorry
早兩頁有巴打聽完，講過時間

樓主唔理我

岩岩電療緊sorry
未呀仲未有出院時間
下半身淋巴塞左，兩隻腳腫晒，要再搞

達哥真人靚唔靚仔

靚仔過你咁囉大鱷

靚仔呀，行路有風

樓主我又黎喇
今日點呀？ 有無發燒，隻腳腫哂要點搞？
拿拿聲出院帶埋女友呀妹食放題

又見啦
燒就冇啦，腳腫果度就未知，可能會試下醫院內既中醫針灸掛
我盡快啦

樓主同呀妹啲語氣好得意
今日你都要繼續加油加油

等你好消息

電療好傷

支持你啊巴打

巴打今日繼續加加油

平時都係咁溝通

好呀，有一最新消息即刻update

叫佢剪d頭髮比你

冇計啦，咁佢真係幫到啲既，痛少樣先

我自己都出返啲啦

醫生有無講有幾耐命

第二次癌症復發係今年?

冇，岩岩仲有計劃轉其他療程

上年9月發現

係唔係第一次患癌之後就定期身體檢查?

第一次好返之後 keep住返醫院覆診檢查
由初頭一個月一次，到後尾年半一次

知道你先前流鼻血，你點丫，有冇頭暈？
我嗰時化療也試過忽然有突發狀況（暈倒），但之後check完一輪冇事，你也一定冇事的，頂住

見完達哥胃口好左咁多

好期待每日上連登見到樓豬既回覆

樓豬撐住呀

奇蹟巧遇樓豬及女友
上星期好巧合地見到樓豬! 好似發夢一樣!

我女友入咗醫院，咁我去探佢。過咗中午探病時間，咁我哋就喺醫院附近散步。

我哋之前一路都有追開呢個POST，覺得佢地嘅愛情故事好特別，對我哋都有鼓舞作用。(因女友已入院超過20日，佢有時會唔開心，自己做到嘅嘢又有限)

咁我就提議不如去樓豬病房嗰層睇下，當然無諗過會打擾樓豬。
上到嗰層，行咗一個圈之後就喺大堂坐。期間我哋講起生死嘅問題。

突然有個少女坐咗喺我哋附近。我心諗︰「佢會唔會係傳說中嘅細妹?」掙扎咗良久，咁就由我問個女仔啦。我俾咗部開住LIHKG嘅電話問「請問你識唔識呢個POST ?」點知少女回答︰「我係佢女朋友。」OMG!!!!!!!!!!!!!!即刻緊張到手心出汗。

得到樓豬同意，我地就入咗病房探佢啦。
樓主俾我哋嘅印象係:
-好健談
-精神幾好，枱面仲有包朱奶(識嘆)
-態度積極，亦有諗定其他可行嘅治療方案(多謝各巴打/絲打提供)

以下係部分對話內容:
-佢女朋友真係好似post 咁講，每日朝11晚9去醫院照顧佢
-有時女友喺門外坐，等啱時間再入去照顧佢
-樓豬唔可以食太飽，太飽嘅話腎會漲，搞到好痛
-同樓豬交換咗whatsapp

感謝樓豬同女友俾我哋見證到人性最善良嘅一面，帶咗好多正能量俾我哋。

題外話，我女友有一晚突然間攬到我好實，原來係因為睇完你個POST …

祝福你早日康復!
好返之後一齊去打籃球!

長遠有冇後遺症

因為個post 見到達哥咁好人
決定試下睇佢啲片
有咩系列推介先？
之前爬post好似見到啊妹話同緊個新醫生傾？
進展成點？
樓豬加油撐住 睇住達哥啲片食多啲多啲嘢

情況有啲複雜，但整體結果不變
依家仲盡力尋求緊不同醫生意見，有好消息會講上來一齊熱烈地彈琴的
謝謝

樓主繼續加油！

樓豬呢個係韓劇式愛情故事

啊妹加油 唔緊要㗎
堅持落去就會有出路 相信就會看見
醫生資料我就無其他爸打咁叻了
可以做嘅就係喺度講幾句打氣
累嘅時候 上嚟吹吓水叉吓電

新post LM，巴打加油

樓豬快D好番 等緊下年新年你派錢架

利申 你老表

妹妹都係最佳配角。你哋2兄妹平時感情都好？

樓豬加油 每日會入黎一次加你油

早日康復!

明白
知道你用左好多唔同方法打呢場硬仗
只係想睇下可唔可以俾多一個 possibility 你思考下
我岩岩都有親戚 cancer 走左
見到佢臨走前果種辛苦法真係……
所以更加希望樓主你要快啲無事
加油牙 ching

樓主要加油啊
實會好返!

樓主加油啊！祝你快些打低病魔！開開心心做自己想做的事情！加油！大家都支持你！

我有睇片plan資料
睇足廿四小時都得
返去搵價錢俾你

巴打又係我呀
每日都會上黎追post睇下你乜情況

樓主晚安，我又上嚟同你打氣喇

話說我今日去捐血
睇住個學生妹捐完血冇幾耐就不省人事

之前有巴打已經呼籲過，但係我都要再講多次
如果有巴絲想捐血幫人嘅話，真係要衡量一下自己嘅身體狀況，千祈唔好勉強

泰式椰汁西米露

藥劑師巴打
有冇比心機讀書呀

又係我黎啦，我又黎留名打氣，巴打加油，你好返我請你一家同條女同澳門一日遊，任玩任食，唔駛同我客氣，計埋上次我差你兩次，你唔好甩我底呀，約定你

依家講緊如果我個時比心機啲讀書就好

依家冇事啦，冇頭暈
其實我鼻水由細流到大
知道

Hi樓主又係我 加油

我一定盡量每個都回
多謝你

有緣入黎傾兩句冇問題既
解釋下先，包朱奶親戚放低既，不過咁岩今日胃口好，飲埋
女朋友係出面等，主要係因為唔想房入面太多人，朋友同屋企人黎佢都會係出面等先
最後，安西教練我想打波呀

冇 副作用都係短期

依家呢個系列，人中之龍都唔錯
慢慢投入劇情又有打鬥場面
新醫生果邊等我妹講算

多謝你，希望keep住一日好過一日

我會，咁多巴打撐

今次真係你老表

妹妹都係最佳配角。你哋2兄妹平時感情都好？[/quote]
都係咁上下

咁有心，多謝你

當然啦，我都感激你既，每個方法對我黎講都係個機會，我會考慮既
多謝巴打

知道
頭先想去7仔買你食冇晒貨

咁有心，我都搵緊，睇下csl原台可唔可以做到

多謝你，我都會每日幫你加油

我同個妹都ok 女朋友只接受泰式甜品

晚安巴打
感激你願意行多步去幫人
捐血真係量力而為，由其女性，原因大家都知啦
真係諗過度過先去

又多謝你先，我一定會出黎搵你地找數

hi又見

hi又見啦
多謝你

巴打原來你有打籃球

出事之前都有keep住打
不過都係興趣波

巴打認得我？
終於考晒同考左一科elective
可以輕鬆少少啦
可以得閒成日上黎

比心機考醫療系

我會努力讀書架喇

我會好努力架喇

巴打加油呀 打死晒啲癌細胞

真係同你講句加油 會好快好翻

個名熟口熟面應該唔係第一次係到留言啦
證明我幾精神

無咩想問, 不過想同巴打講聲加油
呢度個個等住你好返一齊繼續吹水
最近都有個朋友生cancer , 希望你同佢都會盡早好返

都係果句，比啲火我

我都真係多謝你，有心

唔問邊隻啦，幫我同佢講聲加油
同時都多謝你

隔左兩日再上黎
睇黎巴打重係好精神 好波！keep住團火！

加油！
暫時有無咩neurological complications?

返工冇得成日睇po，見到樓主開心我都好開心
今日咁熱仲有冇食雪糕？

我等你挑機😂 我唔會讓你架，卜爆你

今日中午娘親煮左飯餸去食，樓豬食左好好好多
飽到夜晚都冇咩點食到野，食唔落雪糕

食飽是福

加油樓主

快啲好番
籃球真係好好玩
打死曬啲癌細胞 再享受呢樣咁好玩既運動

又係我啊巴打
咁多人撐你，一定要威比我地睇 加油
BTW 達哥真人串唔串

終於追到live 加油呀巴打

屌你 頂撚住阿 搞掂就出黎打fifa啦pro club差你
唔打機可以拎番啲遊戲王出黎玩
總之你要頂住

達哥真人好好人好nice喎
呢啲傳聞假的

快d好返，加油

啱啱睇完人中大結局
樓主快啲好返
好彩嘅達哥玩Outlast2就一齊同兄弟嚇到瀨屎啦！

終於追晒post啦
樓主加油啊
大家都係威記病友，不過我係皮膚科嘅
西醫話我個病無得醫，而家睇緊中醫
中醫師都話我個病係奇難雜症
所以我都交晒比醫生咩都唔諗
專心養病而家響屋企休養緊

Btw 睇到樓主講病房日常就想笑 同埋多謝醫護人員嘅照顧佢地真係好好

未有時間追晒post，不過要再同巴打你加油 我有親人同好朋友係cancer走，好明白嗰種感受，難得巴打你咁樂觀，一定會康復嘅

Between如果想出csl或smartone 嘅學生plan，我可以借出學生證

追晒前面兩個po 要加油阿

希望精神一日好過一日啦

應該就冇啦

雖然唔想咁講，但我會射爆你

hi又見啦
我盡力威啦
達哥真人超nice 冇架子

咁有心，唔係post1追到過黎掛

你已自爆
btw多謝你

真係大結局左
我都想睇佢玩outlast2呀

追晒post真係有心
共勉之啦，心態放開啲就ok
醫護人員真係照顧得好周到

多謝你先
學生證始終唔係咁好既，辦法我地再諗

好有心機
多謝你

樓主早晨呀

無野想問，不過想講聲加油

早晨

睇樓主對答，
真係一個好正面，好樂觀的人，
加油啊，
我地一定支持您
好快無事！
為您打氣

巴打早晨

加油！希望你早日康復！

可以同你/你妹/你女友去出卡，有需要就留聯絡方式啦

好想同樓主分享自己經歷 拒絕左西醫電療 用左3個月零十日既葛森療法將個瘤縮左63%

巴打早晨
尋晚有冇好啲啊

多謝你
我一定盡快好返

早晨呀

好，有需要既再麻煩你巴打

多謝你，或者11月既時候開呢個post 我真係會試
因為當時食慾，腸胃等等仲未出問題
依家連食唔食到野都成問題，真係進行唔到食療

琴晚又低燒，攰得濟早左訓
結果5點幾醒左好耐先訓得返

update下最新情況先，目前兩大問題
1,下半身因淋巴線塞左充斥大量淋巴液，腫到完全失去行動力，電療方案唔可行，今日更加話連針灸都唔得，不過居然係因為政策同程序問題
2,原本仲有幾日開始試新療程，不過近幾日原因不明既發燒，依家話暫時做唔到

加油呀巴打！ 祝早日康復

巴打加油，戰勝癌魔，仲有大把世界

通常發燒都係有炎症，驗血報告有無啲唔正常指數？

第一次入呢個post，想留句加油俾樓主。 希望你快啲好番，加油！

已經日日驗血，乜都拎去種菌驗齊

冇錯呀

撐住

收到晒
有心啦巴打

一路撐住

Hi 巴打 又係我 加油 食左飯未？

飲果汁得唔得

因為呢個療法係針對好嚴重既病人 佢什至提倡假若病人無法進食 將果汁由屁股灌入腸比病人吸收

問下醫生可唔可以食劑量高啲嘅omega 3? 一般omega 3可減輕炎症，但唔同身體狀況效果會唔同

利申：文商科人，只係睇過下PubMed嘅paper

呢個世界上有好多唔同既自然療法 每個都有成功個案 但原理大同小異 都係提升病人免疫力 而化電療就係摧毀免疫力 但講到成功率最高 最能救番連醫生都放棄既病人 就一定係葛森療法

張圖咩事
食左啦，今日食量都ok

果汁ok 飲野都飲到，不過食真係好大困難

佢又驗唔出我有炎症果下先好笑

喂 老友 吸收工作一向由小腸負責 由屁股灌入腸即係將果汁 連污糟野 排泄物流返入人體
如果真係進食唔到 醫院通常用鼻胃管餵食

知道病情果一刻有咩感受？
第一次患同第二次患既感受有咩分別

有時根本都唔知咩事 嗰陣我親人驗咗勁耐先知係膽管發炎

咁都可以食omega 3架，加強抵抗力點都係好事 當然係問過醫生先啦

樓主叫媽媽買一d有機/無基因改造/少農藥/天然嘅食物比你吃或整果汁你飲，新鮮有益食物對癌症病人有幫助

樓主 加油丫 努力，好多巴絲撐你

巴打加油 第一次留言
祝巴打早日康復

多謝你日日上黎同樓主打氣，佢見到真係好開心

我明白你
之前親人患癌，佢係醫院連飲一兩羹水黎食藥都好辛苦，已經好頂胃，食藥都要抖好耐先食下一粒，或者唔肯吞
放鬆心情，食到就食，食唔落都唔好唔開心

或者小食多餐，每餐唔好食咁飽啦？

巴打
我明你心情

巴打加油！

我做化療到後尾幾針，身體也好差，醫生勉勵我：「年輕就是本錢去抵抗病魔」，你要加油，頂住！相信自己

樓主我又黎喇 加油

開頭緊係難以接受，不過好快調整好心情
第一次患果時咁細個，淨係怕打針同想返屋企囉，其他野唔識死

唉，依家我乜都交晒比佢
比過好多想法佢都話唔可行

我應該想叫佢渣啲橙汁黎飲下

我都見到，好多謝大家
btw有時咁岩睇唔到啲留言冇覆到，sorry
我會盡量覆齊

知道，多謝你

我依家大約都係咁啦

加油巴打 祝你早日康復

已經盡量小食多餐，但食一餐就頂住左

唔係咁唔好彩掛

冇錯，比起老年人，年青人體質好好多真係好重要
化療別辛苦點頂
當然最好無病無痛啦

你好

都係過一排手術室姐
好彩出翻黎姐
加油 可以黎探病？

做到手術ok啦，唔洗太擔心
巴心有心啦，係到留下言就夠

唔想講太多廢話
加油

巴打加油啊

樓主同樓主啊妹加油

樓主有冇做開咩運動，好返帶你瘋狂做運動

樓主都係籃球多，同埋以前會做下gym跑步咁，有一排打拳

到時相約樓主同細妹一齊打拳

樓主今日食得多唔多野呀？比啲火呀!

咁索性自己唔好諗嘞，諗下用邊間無限上網啦 放鬆心情都好緊要，有心機就上嚟吹下水

中午屋企煮野去佢都食左ok既份量，夜晚冇咩點食
不過營養師話佢唔夠營養

樓主加油 留名打氣

巴打，達哥今晚新開bio7卡住關等你一齊睇呀

我都追緊

爸打有無諗過康復返有咩想做
聽聞有開心嘅因子對病情有幫助
有目標有盼望一定成事
祝爸打早日康復身體健康

樓主 加油
快啲好返，大把世界呀之後

康復最想既事係同女朋友結婚

巴打早抖
希望你今晚同以後都冇事啦

有無興趣追日劇
呢套新劇好正

佢暫時未有data追住
我仲幫佢搞緊

有無嘢我地可以幫手呀？

之前我每次入院都因為細菌感染，
每次體內蛋白質含量跌得好勁，
同埋我釣唔到鹽水，
每次營養師黎都話我唔夠營養

營養師可能除左營養奶或果汁外，
每餐加蛋白或有甜品比你食
因為你而家身體好弱，又要做電療又要食西藥。
你食唔食得雞蛋同雞？
因為雞蛋有好好嘅蛋白質，一日食一隻 ok嘅
另外，可叫媽媽煲d雞肉湯比你飲，都係可以增加返營養
我出院後我婆婆都係咁樣養返肥我。

另外，響醫院其實好難訓得到，
因為太嘈，所以訓到時要盡量訓啊，加油

我尋日比左D即食儲值卡佢參考
如果要可以幫手買 即有

特登為咗你整個
你真係好叻 可以咁樂觀去面對
自己本身都有長期病患 我都未必可以日日都咁樂觀
追晒3個po 得到好多正能量
巴打加油啊 好返請你食飯
我等你架！！

食咗字 特登為咗你整ac留言俾你架

早晨樓豬

樓主早晨！
淋巴嗰度而家點搞？

早晨呀，希望你今日好過尋日

好感恩可以見到好多巴絲每日都同樓主打氣，樓主要為左屋企人同女朋友加油。
千其唔好放棄自己，希望你可以快d好返

睇完個post我都比樓主感染到正能量！加油！

醫生都冇一個解決方法

今日遲左上黎覆post
因為清晨發現條腎喉又塞左，但我半夜飲好多水
結果谷住谷住，冇辦法集中打到字
依家通左終於舒服返，又黎覆過

好想瘋狂打拳

早餐冇食，中午再答你

巴打加油，要堅持住

現階段真係冇野做到
順其自然算

正呀

冇錯！

多謝你，希望大家都健健康康

屋企人有小小中醫觀念成日覺得唔食得雞，呢方面有啲難解決

我妹已經解決左啦，唔該晒先

咩病都好，對病人都係一種折磨
雖然唔知你嚴唔嚴重，不過都希望你可以正面啲同樂觀面對

希望樓主可以keep住覆到好返

我希望一日好過一日

我幾辛苦都會撐住
好開心你感受到啲正能量，希望對你有幫助啦

呢下真係企左係到

如無意外都想keep住開post既

好返之後打啦，等你啊巴打

點呀你今日

又有新post
繼續打打氣先
加油呀
好開心由之前唔食得嘢而家可以食返嘢～

巴打本身係讀緊書定做緊野?? 過程係點察覺個瘤?

讀緊書，本身今年placement
個時去完旅行番黎第日就開始覺得唔舒服，個肚谷住谷住，睇過醫生又開左啲藥食下都冇用，過左一個星期覺得好唔對路同埋好辛苦，就自己去番以前呢間醫院搵醫生
之後驗到

我剛剛去左覆診中醫，
順便問埋你可唔可以食雞，
中醫師話你現階段身體需要好多能量去打抵癌細胞，
身體好缺乏營養、蛋白質 etc...
所以更加應該食雞肉去補充返
但你屋企人唔鐘意都無辦法
睇下妹妹可唔可以幫手同屋企人講聲

依家醫院有營養師開啲果汁比佢飲
入面有蛋白質

收到，我之前都飲過
最緊要你哥哥身體好就得
我都係順便問下

醫院d紙包果汁有防腐劑 色素 白沙糖 味精 飲得多點會對身體好

我地成日比營養師洗腦話唔夠蛋白質 要飲奶 蛋白粉 食肉 原因好簡單 商業利潤
我地岩岩出世既時間最需要蛋白質 母乳蛋白質都只係得1.7% 天然紅蘿蔔汁都有1.4%

其實最好嘅營養來源都係食物本身，直接吸收～
我對奶類過敏，飲到會肚痾，
之前住院營養師開隻果汁入面都有奶

想吸引蛋白質都可以食下豆腐啊
或者可以既話飲豆漿都得
我諗豆類會易啲消化過食肉
始終見樓主成日食完一餐食唔落其他

樓主 想問你啲嘢
想問化療前覆診係唔係一定俾個時間要人朝早覆診
我次次拎到張覆診紙人都寫9點
我次次都起唔到身遲到
跟住個護士成日鬧我遲
真心覺得好煩（放負對不起）
我同你差唔多年紀
個護士今日話「唔可以因為你後生就成日都可以俾你遲嚟，又快醫，啲老人家都要等啦」
我答佢「但嗰個時間唔係我揀咖嘛，其實可唔可以下午先覆診 」
佢話人人都要朝早
其實打咗化療好攰真係好想瞓耐啲

雖然我都知我遲到係唔啱
但係嗰個時間老是咁早

追到live 加油呀巴打
樂觀面對就啱架喇
有屋企朋友女友支持真係好大幫助
我到宜家先知原來你咁嚴重
我可唔可以黎探你呀

結果本來上星期化療
中間幾次嚟覆診都話唔夠白血球
今次雖然終於夠，但因為遲到
結果都要等到下星期先會聯絡我入院化療
連續幾日都成日來來回回醫院
出咗嚟預坐車、等大半小時、覆診/拎藥走
不知不覺又無咗一日
真係好想留响屋企瞓教

好攰

Btw有癌病真係覺得好麻煩
生活上好多限制、又驚有咩變化或者死
我都係醫緊, 但總係忍唔住會抱怨
同埋休息得耐都會覺得悶悶地
樓主你加油，衷心祝你會越來越好同埋再度康復

絲打幾歲 邊度有事

呢 2 日做野做到訓係到
而家先上到水
樓主加油呀

林X軒？

乖啦，頂埋幾次早d去啦

加油，巴打

利申：4年前，我都同你一樣患左癌症，大腸癌，女朋友跟埋人走左

絲打，你都要同樓豬一齊加油呀
下次唔會再遲喇

又係我黎集氣

巴打晚安
食咗飯未呀

收到
大家一齊加油
巴打食咗晚飯未啊？

你試下下次同醫生講做化療時間可唔可以遲少少，
當然你要好乖咁講 （你明啦
出面d姑娘都係跟醫生做野唔會理你嫁
我有時候覆診都要好早
我都起唔到身要次次搭的士

今日精神麻麻訓左成個中午
腎喉情況又有啲反覆搞到唔舒服
依家好少少先上到黎覆post

今日認真麻麻，冇精神，腎喉又唔聽話

多謝你咁有心機追post
係呀，都算係進步，不過都係食得好少

坦白講，黑加侖子汁仲要甜到七彩

唔舒服就休息多啲啦

其實蛋白質又係另一個難提
因為蛋白質要靠腎處理
而我得返一個，仲要係情況麻麻既腎，都唔知點算好
真係巴絲唔覺得我煩，我自己都覺得煩

9點其實係登記時間，佢叫得你提早去
應該係想盡早睇完你快啲過日間病房打化療
我入院前都係呢個時間覆診，覆完直接就落藥
如果因為化療太攰又太密成日早去，可以試下同醫生講

遲d我買隻ARMS過你

集氣

當然，每次我都講屋企人女朋友同朋友係我不可缺少既支柱
探就唔好啦，好多巴絲打都提出過，不過一黎廢事自爆，二黎驚成日咁多人黎影響到其他病人同姑娘做野
有心就得啦

其實有咩病都麻煩，成日擔驚受怕日子過得好辛苦架
既然醫緊，醫生又有plan既，咪放心交晒比佢地
自己盡量食多啲野，正面啲樂觀啲對病情都好
至少你好過我，下半身積左淋巴液，行唔到坐唔到，醫生冇方法搞

咁辛苦，有心啦
你都要加油

唔係

最緊要人冇事，其他咩都假

你集既氣就放元氣彈

夜晚果餐完全食唔到

食唔到

真係大家都要努力，共勉之

休息夠先上黎

你要唔要一齊操兩下

感謝你

我通常都好乖咁答/問
可能之前問嗰啲係護士
佢哋都話唔到事啩
但佢哋曾經答過我話所有人都係咁早
不過真係好早

除左加油都唔知講乜好

我每次入去都要留院幾日先出得返嚟咖
所以好似遲同早分別不大咁
我試過11點幾有病床
上到去都要等到下午3點左右先吊藥

我都覺得醫院嗰支黑加倫子汁真係好甜呀
好似之前聽其他病友話飲加營素都得
你都要補充多啲能量打仗啊

都有興趣架
練下體能都好

坦白講，叫你早去都係有你著數
依家床位咁緊張，真係搵一張都難
難得即日比你上到病房已經算好好
我之前要留院化療果啲都要返屋企等一兩日電話
3點先吊藥，係因為確定你上左病房，醫生先會出紙叫藥劑師較藥，每人用既分量都唔同，唔係話你一上病房就即刻有得打

一句加油夠晒

佢有教我溝野飲，但我真係諗唔到溝乜

好似有青蘋果味～飲過

其實我得一次係即日，
通常都係要返去等電話
但無論抽血、覆診或者真係入院
佢哋全部都寫9:00
有時好少少就寫10:00
11點幾有病床嗰次都係寫10點、搞得嚟11點幾上去
但遲咗係會俾人話
有時推推吓我自己都已經唔心急
我今次係因為唔夠白血球推遲咗兩三個星期
反正都已經遲咗，佢哋呢2次都係要我返去抽血
過幾個鐘返嚟再見醫生，雖然佢哋覺得我遲到
不過其實去一去都已經出咗街成日
今次係血嗰啲ok但唔夠床所以返嚟等到復活節後先等電話入院
總之每次都係朝早，雖然無辦法
唯有邊喥都唔去幾呢幾日瞓多啲

如果佢哋打電話嚟
都係9點幾打嚟
會叫人10點幾11點幾返到去
總之每次都係朝早
唔知係咪因為醫院就係咁

攰就早D休息
放心，我哋會繼續集氣
加油呀

辛苦晒啦巴打
任何病都辛苦嫁 太辛苦時候都要呻下
有時候可能身邊人會唔明白你
如果有病友傾下就同病友傾啦
身同感受好重要
我都有個一樣有麻煩皮膚病既病友
死頂嘅話搞到情緒唔好仲麻煩
情緒影響病情好大嫁
得閒上黎吹下水啦
我由大病發都而家都有2年時間啦
有時候會覺得自己個時間停頓左
不過又咁諗上天比個時間我放大假
因為好返又要努力工作啦

其實由我屋企去醫院要1個鐘...
所以太早真係頂唔順

巴打，今日比較忙，遲左上黎
今日點呀你？ 腳腫搵到方法未？ 我未有時間爬文

加營素好似怪味麥精

巴打加油！！
雖然唔識你
但希望你可以好好康復
撐你呀！

早啲訓啦巴打

飲嗰啲營養素係咪oral impact嗰類? 試下呢個，當年我親人都有飲，味道okay呀

樓主加油啊 ！樓主係威記？

唔係想嚇你
早兩日有朋友因癌過左身
希望樓主早日康復

巴打加油！！

早晨呀巴打 今日情況好啲未？

喺第一個post幫你打過氣
呢排忙完，終於有時間追番哂
睇到達哥去探你嗰度真係好感動 有咁多人幫你集氣一定會冇事嘅
希望你一日比一日好
加油呀

我又嚟喇 加油啊巴打

早晨巴打

樓主愛唔愛比卡超

巴打今日覺得點呀？

巴打你今日有無見好返啲

係咪一樣甜，淡少少既話我想轉

咁可能間間醫院做法唔同？
我威爾斯冇咁亂

多謝，見到你個名就想食
睇下樓下7仔有冇先

巴打
今日好唔好d啦
無咩幫到你只好一路做野一路幫你屌死 d癌
利申：奴工無復活節假

唔緊要，做野要緊
未呀，腫既問題都係冇得解決

算係咁多隻入面最好飲

都係訓下醒下，不過今日精神算好

應該唔係
我搵搵先，睇下營養師有冇得開

多謝
係呀威記

i'm sorry
同時都多謝你

精神，不過琴晚又低燒

好多謝你咁有心追完post
我會努力

hi
知道

愛呀，比卡超咁可愛

今日精神呀
胃口就都好似麻麻

精神過琴日，琴晚有低燒不過無阻我訓教

今日唔錯
我都盡力屌撚死晒啲癌細胞

樓主hello

你床位近唔近窗？今日陽光唔錯

樓主 午安

等你好返，請你同女友同阿妹食世界第2好味雪糕蜜瓜包

我介紹木木竹木

木木梟你識啦

差不多，但酸酸地幾開胃 下次試下問營養師 我上次唔記得影相
今日胃口好嗎？

搵到圖啦 威記一定有蘋果味

冇食過香港個間（好似有？）
但個時我地起日本都勁鐘意食

我嗰時飲加營素，沖少啲水
食唔到嘢時，也飲D頂住肚

上年12月喺銅記開咗，好返可以去食

望到小小出面既

唔識，我對pkmon既認識去到第二代

我試下叫佢轉先

我飲罐裝果隻多

已笑，多謝

今日食得多唔多啊

巴打今晚食咗咩啊？食得多唔多？

睇咗好耐真係忍唔住要借朋友ac留言喇
我都係十幾歲就生can 一樣係威爾斯睇 發現嗰陣已經擴散咗 不過化療電療之後個腫瘤暫時受到控制 依家觀察治療
之前因為行動不便我都住咗院半年
住院期間我都有睇中醫同針灸 當時都係出唔到病房 所以就請中醫師去病房出診
我係睇舊座4樓中大嘅中西醫結合醫務中心嘅中醫 佢地有上病房出診服務㗎 樓主屋企人可以去問下 我記得佢地仲有個腫瘤科好出名嘅教授 聽多啲意見都好 因為我嗰陣啲中醫師係可以入病房幫我針灸㗎
仲有之前我都有寄過啲病歷去美國一啲cancer centre問意見 不過係要錢嘅 佢地都有建議一啲治療方案 如果樓主有需要我再講啦
希望幫到樓主
加油

今日算係咁，食到兩餐
中午食啲面，夜晚食左飯

算有進步啦食左兩餐，又面又飯
不過懷疑自己開始唔識分餓定肚
淨係care痛唔痛多

巴打多謝你先，帶左個咁重要既消息比我
因為我地問ccc三樓，佢唔肯睇住院病人
我就係想試下針灸可唔可以解決行動不便問題
寄病歷都都係個可行方法，會同屋企人諗諗佢
共勉之呀巴打，唔放棄就有希望

訓醒未

好好休息

未訓到

希望訓到

打番舖機再訓

巴打 見到你個Post真係你畀翻正能量我
我爸爸今日踩單車時嘔白泡，聽我家姐講我爸爸直情失去知覺 我嗰陣翻緊工 淨係望住部電話發呆，冷靜咗先打電話問屋企人 後尾醒翻 救護員檢查過 唉 咁大件事 我爸爸都唔肯入醫院 不停講無事 老一輩人成日覺得入醫院就出唔翻 係咪當啲醫生死架？？好嬲又好驚 驚一朝醒來屋企少咁個人
樓主 我希望你健健康康 自朝一日你自貼上連登

佢地下轉之後都無訓?

咁快d追xy同sun moon啦

樓豬要繼續加油

木木梟可愛程度令佢所有公仔都賣斷市

睇左集動畫即眼訓

唔好話老一輩，我自己都好抗拒醫院
不過咁嚴真係叫你爸爸去check check好啲

冇呀，夜晚先訓

我打機就打過兩代，動畫就一代都冇追過

巴打早晨，今日精神如何呀

早晨呀巴打
比啲火我呀

巴打加油，嗰病係遺傳定點

巴打今日想食咩？

巴打早晨，祝你今日好過尋日

佢唔肯 佢阿媽即係我嫲嫲嚇到震曬，我媽驚做寡婦 叫極都唔肯 點都話無事

巴打加油

不過我無追post 1 2
可唔可以講多次愛情故事

今日ok啦，琴晚又低燒又要通喉
不過朝早補到眠

早晨呀巴打
比啲火我

繼發，因為7歲果隻，繼而引發左今隻出黎

依家諗想食咩真係好辛苦
有時屋企人/女朋友問我都會炆，因為根本冇胃口諗唔到

今謝你先，同琴日差唔多，都算係好消息既

諗起你張jpg
btw多謝

因為有親人都係患癌走左 所以都幾驚癌症

所以請你要加油啊

長輩真係好難叫得聽，入院更加完全係大忌
盡量叫啦，呢啲可大可少

其實冇咩愛情故事
不過係話好感動佢辭左職黎朝11晚9陪我

i'm sorry
點都好我會盡力

加加加油啊

樓主午安呀
今日遲左上黎講唔到早晨

想唔想要多啲

今日有冇好d 重有冇燒

加油加油

巴打加油呀

唔緊要，你好

不了，唔想再輸血

中午都仲有，不過依家好似冇

巴打做緊咩啊？

休息，是為了走更遠的路

巴打加油，通常我都係默默追post

再次留言為巴打打氣先

唔知有無人同我一樣，每次入post都好期待見到樓豬既回覆，更加希望見到有好轉既消息

醫院係唔係會好似拍戲咁, 有時會幾個醫生+護士跑入一個病房?

樓主巴打今日身體點啊？食得多唔多野？

代答，如果發生緊急情況會有

樓豬加油

巴絲打亦有好的一面
Btw
祝樓主早日康復
加油別放棄

樓主早晨 加油呀

早訓左，琴日反覆燒比較攰

長期訓係床休息

多謝你，一齊傾下計啦

我都希望有一日有好消息可以講出黎

琴日麻麻，食小小就飽左全日
不過至少有食，有進步架啦

諗多左，就算緊急情況都好少話幾個醫生
想見一個都唔易

冇錯

晨早比人嘈醒食早餐，依家係到睇nba playoff

爸打撐邊隊？
我撐所有騎士對家

巴打早晨
我之前入醫院都試過俾人嘈醒叫我抽血

屌我同你一樣，都係所有騎士對家
長期沾屎hater
撐就冇咩特別喎，想睇好波多啲，不過有追勇同刺既波睇
今年好多隊都有特色又齊陣
最緊要啲名以前少見，playoff呢啲隨時出頂級球星

我已經練成左訓住教比人抽

Hi 巴打 今日好返啲未？ 食左飯未

hi巴打
食左啦，今日挑戰食4舊壽司再飲支野成功左
冇之前咁谷住，希望今晚再食到小小

加油 期待你好返

咁就好

同埋比較有驚喜既係，食壽司係我提出
因為正常我冇胃口真係完全唔想食野，更唔會諗到食咩，希望胃口返返黎啦

有胃口太好啦 加油食多d

叻仔 繼續加油呀

壽司正，你真識食

晚餐又update下
成功挑戰kfc 一個細飯+一隻雞搥

可以同譚仔一戰了

以為你會講語癌
btw 要加油 冇爬文，會唔會有機會完全康復？

叻仔
繼續加油

嘩，仲叫埋雞咁正

小食多餐會唔會好d

叻仔~

可以食雞肉啦喔
身體快點強壯起來

叫埋雞添 叻仔

加油🤘🏻大家都等緊你好返

叻仔
等你好返出院
請你瘋狂食kfc

快d好返， 同你食好西

我都想，但米粉會發漲，要遲啲先得

冇咁低質啦
只可以講咩都有可能，不過坦白講可能性唔大就真

又度下聽日食咩

破晒例試下，因為已經諗唔到食咩
就快m記都食

已經算小食多餐架啦，上晝食得四舊壽司就停

始終要食下補補蛋白質
雖然係食kfc有啲好笑

食量正常返應該好啲既

桶雞

收到

唔緊要啊 最緊要屋企人肯比你食雞肉啊

KFC自己鐘意食當然無問題啦，最緊要你開始有胃口啦

茶記

係我同佢女朋友偷偷買上去食
爸媽唔知道的

聽講女朋友打算買吉野家做早餐先

妹妹同女友 good job

華星常餐加杯凍奶茶就perfect 池

偷雞
仲要係雞
唔食皮應該都無乜野

我講樣野你知住院期間，
我高峰期的食量為：日、午、晚三餐各要食2份醫院餐先夠飽

你可想而知我身體缺乏營養缺乏得好緊要

又係我啊 樓主盡量食啲天然嘅嘢啦 雞都係少食好 就算食都揀啲講明冇激素嘅食
kfc就間中食下好啦 我都明白冇乜胃口嗰陣係好想食kfc嘅

咁認真回我

食左吉野家早餐未啊

巴打早晨 今日有無胃口呀？食咗吉野家早餐未？

我應該都係，只可惜食唔到咁多野
個醫生幾日冇見我都話我瘦左，明明我呢幾日食多左野

當然啦，呢啲一次半次姐，我都唔會玩命既

我認真想食左

食左半個雞烏冬+半個關東煮

食左，今日表現唔錯

巴打早晨
而家係唔係退咗燒喇？腳腫有冇改善？
如果有唔舒服就瞓多D喇

今日遲左起身入黎同你集氣

繼續維持好胃口 你份早餐豐富過我

繼續加油

哈哈，我病發後屋企人唯一唔洗擔心我就係食，
唔洗驚我唔食嘢... 因為我係咁食但唔吸收

ViuTV 有個節目幾好，你可以睇下，有關蛋白質的，得20幾分鐘唔算耐。

維他命師：

早晨呀，燒未退呀，不過佢話早幾日驗野種到我有菌
至少知咩事先，又轉左抗生素
腳腫問題就完全冇改善

有心就夠啦 我收到既

又要諗夜晚食咩

11月頭果時我同你一樣，化療之前冇胃口
屋企人又怕我食唔到野，結果一過左啲藥
瘋狂食野，又落街食，都幾乎一日五餐

巴打加油!!!!!!

終於追哂3個post 樓主要加油
場波一日未吹雞完場 都仲有機會反cup逆轉

每日追post

今晚食咗咩呀

已經開始食返野準備熱血反cup

有心有心

5隻鍋貼，已經極限

仲有半杯豆漿

琴日無黎，今日黎say返個hi先
見到你食kfc唔知點解笑左

多啲休息

唔錯吖，我都係食到4隻咋

路過, add oil

巴打加油 祝你身體健康 擁有一個無憂無慮既人生

5隻鍋貼加半杯豆漿已經算多喇
巴打繼續努力食多啲野打贏呢場仗

路過無野想問,希望樓主早日康復,加油

我都覺你清減咗
盡力食啦

巴打早呀！

留名打氣

巴打早晨啊

早晨樓主

早晨 巴打

其實我都笑左，因為決定得好突然

唔會掛

我覺得可以再多啲，不過又唔敢搏

正常啦，唔通仲好似以前見果個大肥仔咩

早晨咁多位
今日又吉家，挑戰牛烏冬+關東煮

巴打比心機打撚死曬啲仆街癌細胞

食量慢慢加唔好心急
最重要係有胃口食得落

利申：絲

慢慢黎啦

今日食左咩啊

都係冇乜特別 為巴打打個氣

加油 祝福你！

巴打加油!

肥d可愛d

晚餐挑戰老麥未

但係到依家都仲燒緊

又要諗聽日早餐，第一城真係少選擇

盡快加緊食量

明白晒

早上吉野家，夜晚未諗

依家盡力增肥呀

過唔到屋企人果關

今日食吉野家之後，中午比屋企人逼我試露旬療法
靠早晚食露旬維持一個月抗癌，結果飽到仆街
今晚應該蛋糕+牛奶算

btw知唔知露旬既ml可以點轉克，我單位智障

點解會係ML 榨汁?
計質量 水1ml=1g 筍唔識計
利申: 文科仔

原本條片就教榨汁，但真係接受唔到，所以切段
但又唔知切段點換單位

榨一次咪知幾重

辛苦你了 琴晚佢地渣完汁成pat野咁逼我試
都話左成條食咪算，整到pat野咁見到都唔開胃

難唔難飲

味道應該無分別

好人好姐叫你將啲野食打成糊食都唔想食啦
個味我覺得冇咩野，但一糊野真係
佢地仲要逼我食

夠唔夠火呀？

就好似... lur完出嚟之後再食返落肚咁

撐住呀 希望你早日康復呀

第一次留言
一路追post
加油

補張圖先，琴晚佢地逼我飲既時候影既

睇見都唔開胃

青苔

Oh no 就咁食咪算囉... 點解要整 juice

佢唔係juice咁簡單呀
佢有渣架，有渣架
喂大佬呀 你唔好咁痴線啦

口感一定好豐富，仲好有層次感

滿滿草青味 不要破壞食物

但我頭上網見到係咁整仲要雪凍佢

今日生日，許願祝你早日康復快d出黎結婚生仔

早晨呀
又係我呀
日日咁同你講早晨
你會唔會覺得我好無聊呀

早晨巴打

今日會食咩呀

醒神
同你講聲加油
同自己講聲努力

巴打早晨 尋晚訓得好唔好啊

加油！

一路有mon post
其實攪爛整成渣會唔會係為左易啲吸收
話哂你以家腸胃應該比較弱
成條食怕難消化

巴打我今日都去威爾斯覆診，加油呀你！

巴打食左咩早餐

巴打呢排近況點 有冇好d

巴打成朝去咗邊呀，仲唔現身嘅？
加油呀
撐你呀

午安啊，一陣我都去威記覆診啊，
響舊座樓下同你say hello

搞到依家先上到黎覆post
同大家update下先

琴晚因為食完啲露荀，結果蛋糕+朱奶挑戰失敗
食食下痛到仆街即刻停左，結果食左藥早早就休息

點知12點幾又高燒仲要39度，成晚靠兩個冰袋先訓到，全身勁攰

訓到今朝7點，幫我量血壓果時發現我氧氣得88(正常99),即刻要聞氧氣，禁飲食，照x光，check心電圖，但到依家仲未有人同我講結果

最後主診醫生黎見我，話驚係我啲血塊影響到個肺，所以透得辛苦，話我情況終於可以試下打薄血針，我諗都唔諗到就打，唔想身體入面咁多計時炸彈

終於有啲時間就補左眠到頭先

巴打要加油啊

巴打多點休息 唔好上網住 最緊要退燒先
禁食最麻煩

巴打加油丫，頂住！ 會好快好返架

集氣

巴打休息下先啦，唔好傷神上網住啦

加油！我地撐你呀！

無事既~

巴打休息多Ｄ，好返Ｄ先再上黎啦，等你呀

佢今日都好累訓左成日，依家都仲訓緊
本來話今日打個支針，原來又話都係聽日先打
取消左又唔講，我地問做咩咁耐都唔打先講

今日做左d test 有結果未？

加油，好好休息

巴打加油！！快D退燒

幫你撐住

家屬唯有自己追緊d，同姑娘熟d好辦事，加油

巴打休息下，頂住啊！

加油！！

巴打頂住 成班巴打支持你

樓主早晨呀
加油

入嚟為巴打打氣👐🏻👐🏻

我媽媽通常把露筍汁加少少蜜糖俾我飲

早晨呀 今日食慾如何呀？

Sorry 岩岩先追到post 原來禁左食
加油呀

我當年化療時也是不停嘔，吃不下，有時候也用果汁當一餐，捱一排，一定會康復，加油

巴打加油 我爸爸上年都係cancer走左 睇你post好有感觸 一定要比心機唔好輸啊

基因太差，投胎重練啦

收嗲啦

巴打早晨 希望你今日會好過尋日，集氣

呢兩日精神都麻麻，所以暫時未可以覆晒你地啲post

近況黎講，琴日全日都keep住38度，一到夜晚就39
燒到成日訓得唔好，同埋長期keep住高低燒個人好攰

薄血針果度，原本以為今日先有得打，點知琴晚半夜打左，暫時冇咩不良反應出現，不過安全起見一陣約左照個超聲波，可能睇睇會唔會有出血情況

其他就冇咩消息啦，不過呢兩日主要因為燒唔停個人攰左好多，今日睇睇下nba live都好似暈暈地要即刻訓教

等個人精神返小小我會每個post都覆返架啦

巴打休息下啦，其他野等你好返再你問我答

有冇諗過去外國食大麻醫癌症？

發燒要多休息啊，fight 低病菌先上黎啦

休息好先上依個post啦

唔使逐個回覆啦，大家都希望你精精神神

休息多啲先啦

樓主撐邊隊？
利申：公牛fans

集氣

快D退燒

有個荷蘭既fd話幫我整支大麻油
不過當然講笑，香港呢邊變犯法野
知你有mon post既

Hello 阿妹
上網整好未？

有效率架嘛，當然整好啦
樓豬每日開心使用中啦

支持
出院飯預埋我

樓豬依家點啊

加油la

一齊生

早晨呀樓主
退左燒未？
記得要休息多d呀

又係我...入來輕輕發放正能量

高比湖迷
自從佢退左我就講唔出撐邊隊
不過會睇下勇 刺
不過下季想追拓同jazz 今季打得好好

都係未退

樓豬個妹效率好高

一定會

未退呀

先天定後天？

慢慢好似習慣左呢種退唔到退燒既狀態

琴晚都一樣，原本38左右低燒，一半夜就39度
又靠冰袋先訓到小小，早上睇左場波又訓過

岩岩食完野，胃口都算有進步，外賣元氣黎。一舊手卷+4舊壽司再飲下野

暫時其他冇咩特別，估計下晝都係訓，醒左就覆下post打下機

我諗算係先天

有無做過衰野,會唔會覺係報應?

樓主好勁
有病都咁樂觀

祝你早日康復

可能前世有，如果唔係7歲果年應該唔會發病

可能係環境逼出黎既

Lm😔😔😔原諒我冇時間追post 只係想講聲加油 無事嘅 一定捱得過

巴打又係我啊
點解仲未即到燒既
頂住啊

做人，最緊要信

巴打你EQ好高，仲會自嘲

希望你快Ｄ退燒，發燒真係好辛苦

繼續為樓主集氣

樓主加油！

希望巴打今晚退到燒，加油呀

灰熊贏左刺
下場點睇

集氣樓豬快啲退燒

休息下，勿太勞累，一定冇事

早晨呀
大家集氣樓主快快退燒

啱啱先見到呢個post，樓主加油！
祝你早日康復

巴打 又入黎同你集氣，加油 頂住！！

巴打，加油

加油啊
我都好唔舒服呢這日

巴打早晨，今日精精神神

返工前入一入來集氣先

有心就夠啦，多謝

好睇呀，最好場場爛豆腐都爆發
如果tony allen再上埋場

琴晚情況都係同前幾晚一樣，過左12點左右就變39度，比較唔同既係，我琴晚訓得唔錯。

依家就37.6左右，燒與唔燒之間，個人都幾攰。

琴晚開始又轉左抗生素，又抽多次血種菌，唔知今次有冇效果。

退燒啦好嗎

路過
加油

撐住呀巴打！

太辛苦既話寧願攤多陣
一路keep住追post都辛苦嫁

轉左抗生素應該會好d

鍾唔鍾認睇書?

唔鐘意，會眼訓

祝早日康復 保重

巴打 我都病左啊 大家一齊 fight低細菌
希望我唔洗又入威記啦

會唔會開你問我答(4)?

開啦 推啊
香港需要多正能量